連衛兵逼人表態同共產黨有咩分別？

唔表態就係親共！要批鬥！